拜登恐遇「 就職禮兵變」！FBI審查2.5萬國民軍

美國當選總統拜登將於20日宣誓就職，但陸軍部長麥卡錫17日透露，政府如今正擔憂參與就職典禮的軍人會發布內部襲擊或其他威脅，要求指揮官提高警覺注意軍隊內部狀況。如今聯邦調查局已針對前往華府的2.5萬名國民兵進行審查。截至目前，當局並未發現任何具威脅性證據存在或其他問題。
美聯社報導，此次大規模行動反映國會致命暴動事件後，當局對華府安全問題極度擔憂，且被指派到就職典禮的國民兵，對即將上任的拜登及同場出席的重要人物構成威脅。

陸軍部長麥卡錫（Ryan McCarthy）17日表示，當局現已意識到內部潛在威脅，現已要求指揮官提高對軍隊內部問題的警覺度，國民兵目前正在接受識別潛在內部威脅相關培訓，「我們正在對每一名被分配到這次任務的人，進行第2次、第3次審查」，但現階段並沒有發現任何造成威脅的證據。

拜登就職當日將會有大約2.5萬名國民兵來到華府，此一數字至少是往年的2.5倍。除了軍方內部定期審查服役者是否與極端分子有關之外，聯邦調查局（FBI）這次也進行額外監控；據了解，早在一個多星期之前首批國民兵部署至華府時，審查程序就已展開。
麥卡錫指出，部分服役者有參加6日攻佔國會的行動，但確切人數仍不得而知，截至目前只有少數現役軍人或國民兵被逮捕。

只不過官員坦言，內部潛在威脅只是其中一個令人擔憂的安全問題。數十名軍方、國民兵、執法部門、華府的官員及指揮官17日在維吉尼亞北部進行安全演習。
根據麥卡錫的說法，主要令人擔憂的地方就是來自武裝團體的攻擊及爆裂物等裝置，屆時多數國民兵成員會隨身攜帶武器，各單位也針對何時、如何使用武力和與執法夥伴合作方法等反覆演練，而這一切的目標都是為了讓美國政權順利移交，「我們必須成功，向國內和全世界的人證明，我們可以和平完成這件事。」

fuck demorats

本身都無人諗住兵變
比你搞兩搞全部軍隊都植入咗兵變既思想
同689一撚樣
當年本身都無人諗住港獨
點知條689條傻鳩日講夜講
講到人人都知

FBI 自己要唔要審查

六四之後都有傳廿七軍喺城外中伏全殲

一黎台灣媒體習慣標題黨吹到好大
二黎兵變只會觸發內戰 而內戰機會唔大
如果用武力 不如直接用反叛亂法捉 但證據未夠有力
三黎未去到一個咁關鍵危急既地步 邊有人想犧牲
四黎科企傳媒等吹風向 施加既壓力大到D人棄船
侵侵手上既牌基本無乜剩

FBI - deep state主力

唔咁講點樣大清洗呀
而家咪我地拜主席要學祖師爺搞大清洗

會唔會有人用sniper射總統

會，已經準備，配合地下政府軍

真係變到中共咁, 邊個反政府既無得留低~

奪門之變定高平陵之變

軍隊面前FBI算老幾？

其實唔駛多 一千幾百個叛變你已經死得

FBI變東廠

得返 2 日審查 2.5 萬人

i am watching you

一早係啦....
CIA 西廠
NSA 錦衣衛

假如2.5萬國民軍有用FB Twitter WhatsApp

Big Tech 一句query即刻shortlist曬「罪證」

如果係高平陵咁侵定拜登係曹爽

拜登係曹爽,而加拜登好似贏哂大權在手同曹爽一樣

司馬懿忍到最後一刻,而侵侵係11月後一啲聲氣都冇

香港人：原來有獨立呢招
美國人：原來有兵變呢招

分分鐘同香港人一樣本身都無諗住港獨
結果俾中共講兩講連個思想真係出左黎

民兵大軍等緊敗登第一槍
應該就會打

內華達牛仔大軍

人做總統佢做總統,未上已柒到上天,以為獨裁者又上台(雖然係)

我唔係好信

佢唔信軍人 軍人唔信佢 坐正都無人俾佢用

不嬲都係

港獨之父
的確係佢早過天琦同陳浩天提出
果陣係咁討論可行性
點知個個都想港獨

兵變之父 麥卡石

一定係英國間諜

所以到依家都冇事
同宗仔一樣

big tech (另類media) 玩晒 好似 wechat 咁
不過唔係國家管理而係利益集團

係就上總統山

應該最早講果個叫張曉明

英國研究 中國製造 韓國起源 台灣報導

咁快放定風, 到時有咩事又屈落人到

難怪個個話今年係美國總統遇刺年

咪撚搞咁多嘢啦仆街
民主又無股市又插真係屌撚死你

聯邦警察嚟o者,東廠係中央情報局.

宣稱要保護個就職典禮, 但D兵力仲多過阿富汗同伊拉克

佢鬼嚟㗎嘛

太陽照常升起

支那真係好鐘意屈人獨立
之後借d意震壓

振英有名你叫

人哋老豆守過港督府

National guard:

原來係咁

振英發揚光大

FBI is 黑警style

港獨kol

唔怪之得要振英

又多咗一個選項

唔好聯合埋d媒體去封殺對家既聲音咪唔洗怕兵變lo
好學唔學，學曬中共d垃圾野

enough is enough 卡

Trump

幼幼Joe

光明卡

STFU

本身好地地 聽order 去華盛頓 屌你老母 屈尻我地

點解咁驚？ 名正言順有咩好驚？ 除非.......

軍隊將接管權力，
二十號等睇好戲，
會同一時間捉拿所有金主
同敗登集團？
然後軍事法庭
Pelosi 咁急impeachment 係Trump內應
令軍隊順利入DC而敗登仲戇鳩鳩咁宣誓以為保護自己
吊你老未正呀！！！

自由人呀